<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
     version="2.0">
    <channel>
        <title>Казино Booi(Буи) — официальный сайт и рабочее зеркало Booi казино</title>
        <link>https://casino-booi.github.io/</link>
        <description>Официальный сайт казино Booi, рабочее зеркало популярного онлайн казино Буи.</description>
        <language>ru</language>
				
        <item turbo="false">
            <link>https://casino-booi.github.io/</link>
            <turbo:source></turbo:source>
            <turbo:topic></turbo:topic>
            <author>Casino Booi Corp.</author>
            <yandex:related></yandex:related>
            <yandex:analytics type="Yandex" id="68432482"/>
             <pubDate>Tue, 30 Sep 2020 04:40:08 +0300</pubDate>
            <turbo:content>
						<![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Официальный сайт казино Booi (Буи)</h1>
                        <h2>Версия Яндекс.Турбо официального сайта казино Booi</h2>
												<figure>
												<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/booi.png"/></a>
												</figure>
                        <menu>
														<a href="https://telega.link/brbooi">Зеркало Booi</a>
														<a href="https://telega.link/brbooi">Вход</a>
														<a href="https://telega.link/brbooi">Регистрация</a>
                        </menu>
                    </header>

 <div data-block="share" data-network="facebook, odnoklassniki, telegram, twitter, vkontakte"></div>
 
 <div data-block="cards">   
 
<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Space Wars</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/EbXE9PQfFtOt.jpeg"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div>


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Dead or Alive 2</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/lXnfJEGg0-H6.png"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Sweet Bonanza</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/yfkGEPmFbGLZ.jpeg"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Book of Dead</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/XcXn0h3VpqVD.png"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>The Dog House</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/zMRxHrOcGi9X.jpeg"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Money Train</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/EEbiPMbwcdw_.jpeg"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Hotline</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/69_YdPp6RcZR.jpeg"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Book of Aztec</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/kpxnQ88M0AFX.jpeg"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Space Wars</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/EbXE9PQfFtOt.jpeg"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Jammin Jars</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/mab_vYL4x4kU.png"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Reactoonz</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/T1A4Gb3tX-3B.png"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Space Wars</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/EbXE9PQfFtOt.jpeg"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 


<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Razor Shark</h5>
        </header>
				<a href="https://telega.link/brbooi"><img src="https://casino-booi.github.io/Sn0mvtlKfAuD.jpeg"></a>
        <footer>
        <a href="https://telega.link/brbooi">Играть в Booi</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div> 
 
</div>

<div data-block="share" data-network="facebook, odnoklassniki, telegram, twitter, vkontakte"></div> 
<h2>Официальный сайт казино Буи (Booi)</h2>
<h5>Содержание</h5>
<ul>
<li>Официальный сайт Буй казино</li>
<li>Преимущества Буй казино</li>
<li>Играть в казино бесплатно</li>
<li>Бонусы и кэшбэк в Booi</li>
<li>Приветственный пакет бонусов</li>
<li>Персональные акции для игроков</li>
<li>Статусы игроков в казино</li>
<li>Cashback в Буй казино</li>
<li>Онлайн турниры и квесты</li>
<li>Платежи - быстрый ввод и вывод денег</li>
<li>Регистрация в Буй казино</li>
<li>Техподдержка</li>
<li>F.A.Q</li>
<li>Как выбрать онлайн казино?</li>
<li>Как играть в онлайн казино?</li>
<li>Почему заблокировано казино?</li>
<li>Как выводить деньги из казино?</li>
</ul>
</div>
<p>Проект казино Буй стартовал в феврале 2019 года, казино работает под лицензией Кюрасао. Booi casino для своих игроков предлагает множество бонусов после регистрации, на сайте реализованны статусы для активных игроков, которые дают им доступ к ограниченным персональным предложениям казино, booi casino бонус коды, персональные акции и многое другое. Регулярные турниры позволяют игрокам получать возможность играть в казино booi бесплатно на реальные деньги, для этого игроку нужно занять призовое место в турнире или пройти квест. Бонус казино представлены в разделе промо и доступны зарегистрированным игрокам в зависимости от их игрового статуса.</p>
<p>Большое разнообразие игр на официальном сайте казино booi или на зеркале казино буй, дает игрокам возможность играть в любимые слоты без ограничений. На сайте предусмотрена как игра на деньги так и бесплатная игра, на сайте казино booi вы можете играть бесплатно, без регистрации в любимые слоты и получать море эмоций от игры. Весь игровой софт на сайте проходит регулярные проверки регуляторов азартных игр, вы можете быть уверены в честности софта в нашем казино. Из-за частых блокировок официального сайта, вы можете воспользоваться одним из официальных зеркал казино буй, booi casino зеркало отличается лишь доменом, весь софт и личные кабинеты всегда остаются едиными.</p>

<h2>Достоинства Буй казино</h2>
<p>Онлайн казино Буи имеет ряд достоинств и преимуществ:</p>
<ol>
<li>Главным достоинством мы считаем быстрые выплаты выигрышей в казино Буи, благодаря работе нашего процессингово центра заявка на вывод выигрыша обрабатывается не более 2 часов с того момента как игрок запросил вывод в личном кабинете.</li>
<li>Наша служба поддержки поможет вам в любом вопросе, и работает круглосуточно без перерывов на обед и сон.</li>
<li>Принципы ответственной игры - это наш приоритет, мы всегда призываем игроков подходить к азартным играм ответственно и контролировать себя и риски во время азартных игр.</li>
<li>Плавающие лимиты на снятие больших выигрышей в казино Booi, чем выше статус игрока, тем выше у него лимит на вывод выигрыша в казино.</li>
<li>На нашем представлены игры всех топовых провайдеров игрового софта в мире гемблинга, у нас вы найдете все: игровые автоматы(слоты), лотереи, видео покер, live-игры с живыми диллерами, джекпоты.</li>
<li>Удобная навигация по сайту, наличие разнообразных фильтров для сортировки и поиска игровых автоматов</li>
<li>Наш сайт доступен на нескольких языках, что позволяет пользователям из разных стран комфортно пользоваться сайтом казино буи.</li>
</ol>

<h3>Регистрация в казино Booi</h3>
<p>Бесплатная, бездепозитная игра на сайте казино Буи доступна всем посетителям без регистрации и зарегистрированным игрокам казино. Однако зарегистрированные игроки получают возможность играть на реальные деньги с использование бездепозитного бонуса при регистрации в Буи. Процедура регистрации не отнимет много времени, для регистрации нужно указать email, пароль и желаемый никнейм, выбрать подходящую валюту и подтвердить что вам больше 18 лет и вы имеете законное право участвовать в азартных играх.</p>
<p>Регистрация в казино Booi дает игроку возможность использовать все доступные функции казино, вы получаете доступ к бонусам, можете принимать участие в турнирах и квестах, следить и участвовать в акциях проводимых в казино.</p>

<h4>Бесплатная игра в казино Booi и игра на реальные деньги</h4>
<p>Казино Booi предлагает множество азартных развлечений, в их числе</p>
<ul class="rhombus ">
<li>Игровые автоматы(слоты)</a> – обширный выбор лицензионных игровых слотов, насчитывает более 2500 игр. Игрокам доступны бесплатные игры без регистрации. Для зарегистрированных гемблеров мы предлагаем постоянные турниры, бонусы, акции и квесты, денежные и ценные призы от Casino Booi.</li>
<li>Слоты с джекпотом</a> – для любителей огромных выигрышей в казино у нас доступны джекпот слоты с фиксированным и накопительным банком. Разный подход к формированию джекпота определяет размер выигрыша. Формирование прогрессивного джекпота осуществляется со ставок всех игроков сайта, то есть в общий банк джекпота уходит процент от суммы ставок игроков в этом слоте, и самый везучий и удачливый игрок забирает весь куш в казино слоте с джекпотом.</li>
<li>Лотереи</a> – сотни мгновенных розыгрышей, в числе которых бинго, кено и скретч карты.</li>
<li>Live game с диллерами</a> – ощутите атмосферу офлайн казино в игре с живыми диллерами, вы можете играть в рулетку, карты, колесо фортуны, онлайн покер и другие игры с живыми диллерами. Игра транслируется в прямом эфире, доступен чат для общение с диллером что придает игре атмосферу реального казино.</li>
<li>Настольные игры</a> – раздел с различными видами рулетки, покера, баккара, блэкджека и других карточных игр.</li>
<li>Видеопокеры</a> – несколько десятков вариантов 5-карточного покера с джокером, функцией обмена карт и риск раундом.</li>
</ul>
<p>Используйте официальное зеркало казино чтобы получить доступ к онлайн играм сайта. Казино буй имеет мобильную версию что позволяет игрокам осуществлять ставки не только с компьютера и ноутбука, но так же играть в казино онлайн с мобильного телефона или планшета. Для игры с мобильных устройств не нужно скачивать мобильное приложение казино Буи, откройте зеркало казино в мобильном браузере и он автоматически адаптируется под ваше устройство.</p>

<h3">Получить кэшбэк в казино Booi</h3>
<p>В нашу программу лояльности для игроков включена услуга кэшбэка, которая доступна всем активным гемблерам по умолчанию. Кэшбэк выплачивается раз в неделю, и доступен для вывода без вейджера.
</p>

<h4">Приветственный пакет казино</h4>
<p>Пять персональных предложений для новых игроков. Ваши первые 5 депозитов могут быть увеличены в рамках бонусной программы казино Буи. Размеры бонусов на первые 5 депозитов указаны в таблице:</p>
<table data-invisible="false">
<tbody>
<tr>
<th>Пополнение</th>
<th>Бонус</th>
<th>Депозит</th>
</tr>
<tr>
<td>Первое</td>
<td>200% бонус до 300 долларов</td>
<td>от 20$</td>
</tr>
<tr>
<td>Второе</td>
<td>50 FS</td>
<td>от 15$</td>
</tr>
<tr>
<td>Третье</td>
<td>25 FS</td>
<td>от 15$</td>
</tr>
<tr>
<td>Четвертое</td>
<td>50 FS</td>
<td>от 15$</td>
</tr>
<tr>
<td>Пятое&nbsp;</td>
<td>50% бонус до 300 долларов</td>
<td>от 20$</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Суммарный объем бонуса на первые депозиты составляет 250% от суммы пополнений счета в казино с вейджером x30 и после отыгрывания вейджера начисляются на основной счет. Бонусы имеют ограниченный срок на отыгрышь от 5 дней на первый депозит, и до 10 дней на пятый депозит. Вы можете получить бесплатные вращения за регистрацию 125 фриспинов с коэффициентом отыгрыша х40 который нужно открутить в течении 7 дней с момента активации.</p>


<h4>Персональные акции в казино</h4>
<p>Переодически, как правило раз в неделю, в вашем профиле будут появляться специальные, персональные предложения. Если вы хоть раз пополняли счет казино Буи, вам еженедельно будут приходить персональные акции. Предложения будут отличаться для разных игроков, это зависит от статуса игрока на сайте казино, чем выше статус тем интересней и привлекательней будет бонус. Мы не забудем и про ваше день рождения и обязательно пришлем вам бесплатный промокод с бездепозитным бонусом в виде призовых баллов.</p>
<h5>Статусы игроков в казино</h5>
<p>Casino Booi предусматривает 5 уровней статусов для игроков, статусы обновляются ежемесячно и зависят отсуммы всех депозитов за последние 30 дней:</p>
<table data-invisible="false">
<tbody>
<tr>
<th>№</th>
<th>Статус</th>
<th>Сумма пополнения</th>
<th>Преимущества</th>
</tr>
<tr>
<td>⭐</td>
<td>Wooden Lemur</td>
<td>менее $250</td>
<td>Присваивается всем игрокам сразу после регистрации. Кэшбэк – 4%.</td>
</tr>
<tr>
<td>⭐⭐</td>
<td>Silver Eagle</td>
<td>$250</td>
<td>Повышает размер кэшбэка до 5%.</td>
</tr>
<tr>
<td>⭐⭐⭐</td>
<td>Golden Alligator</td>
<td>$1 000</td>
<td>Открывает доступ к специальным предложениям и розыгрышам.</td>
</tr>
<tr>
<td>⭐⭐⭐⭐</td>
<td>Platinum Elephant</td>
<td>$5 000</td>
<td>Позволяет участвовать в специальных турнирах, повышает кэшбэк до 6%.</td>
</tr>
<tr>
<td>⭐⭐⭐⭐⭐</td>
<td>Diamond Lion</td>
<td>$10 000</td>
<td>За игроком закрепляется персональный менеджер. Кэшбэк составляет 7%.</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<h4>Cashback(кэшбэк) в Буй(Booi) казино</h4>
<p>Мы не оставили наших игроков без кэшбэка, ставшего популярным в последнее время во всех казино. Если вам не повезло мы вернем часть проигранных денег чтобы получить шанс на отмазку. Кэшбэк в казино Буи расчитывается по формуле:</p>
<blockquote>
<p>Сумма всех депозитов с пятницы по четверг – (сумма всех выводов за это же время + Общий баланс с учетом бонусов на счету).</p>
</blockquote>
<p>Кэшбэк в Booi казино начисляется по четвергам, еженедельно реальными деньгами без вейджера, необходимо успеть использовать кэшбэк в течении 7 дней с момента зачисления, иначе он будет обнулен в следующий четверг недели.</p>
<h3>Казино турниры и квесты</h3>
<p>Турниры дают возможность внести дух борьбы среди игроков, турниры в казино увлекательны тем, что игроки соревнуются между собой за реальные денежные призы. Для участия в турнире достаточно нажать кнопку "Принять участие" в соответствующем разделе сайта казино Буи. Условия отбора победителей зависят от вида турнира:</p>
<ul class="rhombus ">
<li>По очкам – за каждую ставку в указанных слотах участник получает баллы, их сумма определяет место в турнирной таблице. Те игроки, которые накапливают больше всего баллов, становятся победителями.</li>
<li>По выигрышной серии – участники стремятся получить наибольшее количество побед подряд. За непрерывные выигрышные серии начисляются баллы, которые засчитываются в таблицу и определяют позицию участника в общем рейтинге.</li>
</ul>
<p>Квесты в Буи казино, работают на скорость, где предлагается как можно быстрее выполнить задание определенное квестом и занять призовое место с денежным призом начисляемым на бонусный счет. На выигрышь накладывается вейджер, размер вейджера меняется в зависимости от условий квеста. Турниры, акции и квесты проходят на сайте Буи регулярно, так же мы проводим совместные промо акции с провайдерами слотов с крупными призовыми фондами. Информация о турнирах и акциях казино Буи публикуется в специальном разделе на официальном сайте или на сайтах зеркалах казино Буй.</p>


<h4>Быстрые выплаты выигрышей в казино</h4>
<p>Одна из важнейших деталей в казино вывод выигранных денег, мы осуществляем вывод максимально быстро. В казино Booi доступны несколько валют - EUR, USD, RUB или CAD. Минимальный депозит $5. Лимиты на вывод зависят от статуса игрока:</p>
<ul class="rhombus ">
<li>Wooden Lemur/Golden Alligator – до 3 000$;</li>
<li>Platinum Elephant – до 5 000$;</li>
<li>Diamond Lion – до 7 500$.</li>
</ul>
<p>Для быстрого вывода в течении 2 часов, ваш аккаунт должен быть верифицирован, проходите верификацию как можно раньше после регистрации, это сэкономит время когда вы будете выводить большой выигрышь. Выплаты выигрышей производятся тем платежным спосоом, с которого был сделан депозит. Для вывода выигрыша в казино Booi доступны следующие платежные системы:</p>
<ul class="rhombus ">
<li>Visa/Mastercard/Maestro;</li>
<li>WebMoney;</li>
<li>Qiwi;</li>
<li>Yandex.Money;</li>
<li>Skrill;.</li>
<li>Neteller;</li>
<li>Interac e-Transfer;</li>
<li>Interac Online;</li>
<li>Express Connect.</li>
</ul>
<p>Если у вас возникли вопросы по выплатам либо с пополнением игрового счета казино, для вас всегда 24/7 работает служба технической поддержки, которая оперативно поможет решить любой вопрос.</p>
<h5>Техподдержка</h5>
<p>Техподдержка на сайте казино Booi осуществляется на всех языках, на которых доступен официальный сайт казино Booi, а так же зеркала казино Буи. Смело обращайтесь по любым вопросам к менеджерам технической поддержки игроков казино. Обращайтесь в саппорт удобным для вас способом - онлайн чат, электронное письмо, телефону горячей линии.
</p><p>В Booi казино созданы условия для комфортной и безопасной игры. Большой ассортимент онлайн игр, выгодные акции, бонусные предложения и турниры дают гемблерам возможность легко и быстро приступить к ставкам и выигрывать деньги. Всегда помните о том, что следует ответственно подходить к пребыванию в казино и контролировать свои ставки, чтобы не допустить игровой зависимости.</p>
<h3>F.A.Q.</h3>
<dl>
  <dt>Как выбрать честное онлайн казино?</dt>
  <dd>Существует три вида онлайн казино - моментальные онлайн, загрузочные и мобильные версии. Все казино, которые требуют загрузки - скриптовые и не надежные, счета игроков постоянно блокируются, при запросе деньги не выводят. Все современные онлайн казино, в том числе и Буй казино, имеют мобильную версию, для игры с планшетов или смартфонов. Главные моменты при выборе онлайн казино - лицензия, репутация (отзывы игроков, история), платежные системы, сроки вывода средств, провайдеры, список разрешенных стран.</dd>
  <dt>Как играть в онлайн казино?</dt>
  <dd>
  1. Ознакомьтесь с правилами и условиями казино. 2.Зарегистрируйте аккаунт и подтвердите регистрацию через почту - придет ссылка для подтверждения. 3. Заполните профиль, настройте двухфакторную аутентификацию (SMS или Google Authenticator), подписки на рассылки и push уведомления. 4. Выберите платежную систему и пополните счет. 5. Теперь вы готовы начать игру, выбирайте игровой автомат - запускайте демо режим, а по готовности - начинайте игру на деньги. 6.При возникновении сложностей - обращайтесь в чат к операторам</dd>
  <dt>Почему заблокировано казино?</dt>
  <dd>Онлайн казино запрещено во многих странах, зачастую связано с ограничением со стороны государства в целях снижения количества лудоманов. Поскольку азартные игры вызывают зависимость, а также с целью пропаганды оффлайн казино, чтобы государство получало налоги от игровых заведений. В России деятельность онлайн казино блокируется Роскомнадзором, и выделены специальные 5 игорных зон (Сочи, Сибирская монета, Янтарная, Азов-Сити, Приморье) в стадии проектировки 6 игорная зона - Крым. Где каждый житель РФ может сыграть в популярные настольные игры и наземные слоты. Единственная проблема - не каждый может поехать в эти зоны, гораздо дешевле играть из дома. Для обхода блокировок официальный сайт Буй казино использует рабочее зеркало - копию официального сайта.</dd>
  <dt>Как вывести деньги из казино?</dt>
  <dd><ul>
<li>Для вывода денег из Буй казино, необходимо перейти в раздел Касса - Снять со счета и выбрать платежный метод, указать сумму к выводу и нажать на кнопку "Снять со счета". Для безопасности проведения платежей, казино проводит верификацию аккаунта, возможны два варианта:
<ul>
<li>Проверка платежных данных - копия паспотра и карты, а также документы с подтверждением принадлежности платежных реквизитов.</li>
<li>Подтверждение личности игрока - паспорт, водительское удостоверение или иной документ (например: ID карту, только для стран, которые не используют паспорт).</li>
</ul>
</li>
<li>В Буй казино действуют лимиты на сумму выплаты выигрыша, в ависимости от статуса игрока и валюты счета, все выплаты осуществляются в течении 2 часов при выполнении правил из п.11 Правил и Условий</a> Буй казино</li>
</ul></dd>
</dl>
</div>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
    </channel>
</rss>